Apple分析師指 iPhone SE 2020會否如期推出，未來14日是關鍵

外媒最新消息指出，Apple（蘋果）新一代平價版iPhone會否如期4月初推出，未來14日是關鍵，如14日內仍未發售，則可能延期至4月下旬上市。而且命名方式與傳聞不同，不是叫iPhone 9或iPhone SE 2，而是iPhone SE，以年份劃分，即iPhone SE 2020或2020 iPhone SE。

又撚我

Apple分析師指佢呀媽係女人
出黎9up就叫分析師不如搵我去做

未來14日是關鍵咁似政府講嘅嘢

你老味 年年分析都唔中

下年3月是關鍵

又未來14日 鍾南山去咗做Apple分析師

無限個14日

流浮山刀手專用手機

舊圖?

iPhone 14日關鍵流浮山200版

新
你去apple store睇下

你地唔去睇係邊個analyst講 梗係俾人撚
求其連登開個po話分析師up乜柒柒就總會有啲人信同埋總有你呢啲話人9up嘅留言

全部分析師都廢嘅咩 一祿鳩打一船人
懶係有意見咁會型啲？

你唔去睇邊個analyst或者邊個source講梗係俾人撚

邊個分析師或者傳媒咁勁年年都唔中？講個朵黎聽下？

點先做到Apple分析師?
我有IPad Pro

識打字

關鍵14日

如14日內仍未發售，則可能延期至4月下旬上市

14日後咪下旬

幾時正名coronaiphone

以下事情邊樣會發生先
(A) 流浮山200刀手成功行到出元朗
(B) 解放軍轉個灣10分鐘到香港
(C) Apple 推出iPhone SE2/iPhone 9